【 有證據與數據：中國消失的一千四百萬人 】

「香港有線新聞」做了個節目

統計中國移動的用戶數自上月減少了725萬人

於是有專業網友跑去查證統計

「中國移動」移動業務本月淨增客戶數:
20年1月：-862(千戶)=-862,000
20年2月：-7,254(千戶)= -7,254,000

資料來源

中國聯通 移動出賬用戶當月淨增數：
20年1月：-1,186(千)=-1,186,000
20年2月：未有數據
1月份已經減少100萬用戶

資料來源

中國電訊 移動用戶數當月淨增 /減用戶數：
20年1月：+0.43(百萬戶)= +430,000
20年2月：-5.60(百萬戶)= -5,600,000

資料來源

三間電信業者龍頭
在2020年1月和2月的用戶增減數字 = -862000-7254000-1186000+430000-5600000

= -14472000 （未計算中國聯通2月份數據）

#總計消失1447萬行動電話用戶數
#中國辦手機必須實名認證

Source:

推

tui